Princess Connect Re:Dive (128) 日本殿堂級棒球模擬器

課金性價比參考:

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)

openvpn+vpn gate

用法:

1 安裝openvpn

2 上

搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)

3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版

APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?

A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉/甜心？

A: 甜心>>>破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?

A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?

A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:

優衣(新年)

靜流(情人節)

凱留(新年)

泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?

A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?

A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？

A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?

A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?

A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？

A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？

A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？

A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到

A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？

A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？

A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦 (排名分先後)

封面推薦

台服

泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

水著爆弓

水著老師

LM

新po lm

上個po用咗12日

執了執了

126同127加埋成個月咁濟

美食ser休閒會收人
正正常常出齊刀就夠
11月應該排3xx

井未

會腸搶到1001都唔識用黎招人

你開po冇人入了

乜原來佢係會長

？

矛抽典井

佢無撚用的

同意

小妹緊係無撚

Lm

一㩒入嚟成版都係得粒膠

樓豬弱智

之前係咪有個講法話
公主祭3星加倍就用 轉蛋券 抽
平時新池但冇3星加倍就用 寶石 抽

用你碌大鋼蛇教訓佢哋未

係

唔該哂巴打

智障女神發起杯葛樓G行動

你地全部一齊收膠

新手留名

第一個教訓你

日版粒新道具一鍵滿rank滿lv咁爽係咪井完先送

唔係活動開箱咩？

競技場知道自己會輸嗰陣重開game
條友係咪會拎唔到防守幣

拎到但佢唔知邊個打你

lm

你試過

無記錄既一律拎唔到幣

係咩我有時冇記錄但都有

咁即係有定冇
冇嘅我以後3v3打條支那仔打唔贏嗰陣都重開

冇幣亦都唔會知

然後打支那仔嗰陣就輸都會記得重開

人哋打你嘅拎幣都有每日上限嘅，冇記錯係50幣，姐係人哋打多過5次之後你只會有記錄(如果佢冇閃退)但冇幣

佢係show前一日防守成功幾次，唔係即日

3v3正路係1場睇陣容1場配好隊實際打
當然你話睇陣容果陣已經打得贏當然最好
為左防止啲痴線佬見到對戰記錄有人打佢之後轉隊,睇陣容果陣打唔贏通常會熜game,等10分鐘後再打佢一鑊

所以打開3v3每逢晏晝50分左右就會開始每1分鐘轉一次隊

咁即日嗰啲即係有紀錄到防守成功

公主場我今日朝早打到第3到依家game都冇俾人打過

衣家防守點砌3隊好？

總之人哋打你並完成結算你先會有對戰記錄，人哋跳咗驚就唔會有記錄
有記錄先會有防守獎勵，每日上限50
每日第一次入競技場會彈個框show你前一日防守成功幾次(有結算有記錄嘅次數)

拎唔到，都唔知邊個幾時有打你

咁你咪會放棄1v1
其實2：50通常冇乜人打3v3，通常都係去打1v1，因為1v1係刺客嘅鬥爭，但係3v3係運氣嘅鬥爭

真
第一場多數睇陣去到呢個時間點基本上唔會有人晒時間熄game再返嚟搵返你打

除非同佢有仇咁就另計

[3]克莉絲提娜 [3]可可蘿（公主） [3]新春可可蘿 [3]似似花 [3]泳裝咲戀 [3]矛依未

呢種組合買帳值幾錢

120左右吧

[2]妹法燈裡[2]布丁宮子[2]鏡子雪[3]狐狸真扎真步[3]星法初音[2]暴擊弓鈴奈[2]香織[2]病嬌惠理子[2]骷髏忍[2]真晝[2]桀[2]綠毛精靈奶千歌[2]抖M 空花[2]貓娘珠希[2]美冬[3]紫毛靜流[2]抖S 深月[3]矛依未[3]祈梨[3]似似花[3]克莉絲提娜[3]安[3]空花「大江戶」
[3]泳裝咲戀[3]碧（插班生）[3]優妮[3]萬聖節鏡華[3]美美（聖誕節）[3]伊利亞（聖誕節）[3]新春可可蘿[3]鈴（遊俠）[3]流夏（夏日）[3]可可蘿（公主）
水晶:15080 女神石:918 ssr:19 sr:20

220 人仔點睇

覺得OK就買啦一單得個幾十抽都唔止呢個價

我完全未玩過, 唔想刷首抽 唔識邊隻勁定廢

Ok啦 係差泳黑新黑 睇你要唔要埋囉
新黑有爭議新手應唔應該入 但遲下都係要抽返

佢個list冇泳黑

睇清楚係咪初始石頭帳，完全未打過主線同競技場
同埋呢個帳號啲角色都幾好，要知道一個角色保底抽到有就已經要45000寶石，而家直接買初始號返嚟之後唔洗追得辛苦

最後一問 3個都係120蚊
[2]妹法燈裡[2]布丁宮子[2]鏡子雪[3]星法初音[2]暴擊弓鈴奈[2]香織[2]兔子美美[2]病嬌惠理子[3 ]黃毛充電寶戀[2]骷髏忍[2]真晝[3]智[2]桀[2]綠毛精靈奶千歌[2]抖M 空花[2]貓娘珠希[2]美冬[2 ]抖S 深月[3]團長古戰逃兵姬塔[3]矛依未[3]似似花[3]克莉絲提娜[3]空花「大江戶」[3]泳裝咲戀[3]新春可可蘿[3]霞（魔法少女）[3]可可蘿（公主）
水晶:13580 女神石:855 ssr:12 sr:21

[2]妹法燈裡[2]布丁宮子[2]暴擊弓鈴奈[2]香織[3]魅魔伊緒[2]兔子美美[2]病嬌惠理子[2]骷髏忍[ 2]真晝[2]桀[2]綠毛精靈奶千歌[3]狼姐真琴[2]抖M 空花[2]貓娘珠希[2]美冬[2]抖S 深月[3]矛依未[3]似似花[3]克莉絲提娜[3]空花「大江戶」[3]泳裝咲戀[3]優妮[3]伊利亞（聖誕節）[3]新春可可蘿[3]鈴（遊俠）[3]可可蘿（公主）
水晶:7810 女神石:1111 ssr:12 sr:20

[2]妹法燈裡[2]布丁宮子[2]鏡子雪[3]狐狸真扎真步[2]暴擊弓鈴奈[2]香織[2]兔子美美[2]病嬌惠理子[3]扇子武士妮農，朱伯特[2]骷髏忍[2]真晝[2]桀[2]抖M 空花[2]貓娘珠希[2]美冬[2]抖S 深月[3 ]矛依未[3]亞里沙[3]似似花[3]克莉絲提娜[3]泳裝咲戀[3]克蘿依[3]琪愛兒[3]新春可可蘿[3]璃乃（奇幻）[3]可可蘿（公主）
水晶:1310 女神石:1246 ssr:12 sr:20

樓豬開po
等我負皮你先

2吧 優妮好用 仲有3星千歌

3星千歌有撚用咩買上面220好過 多2隻限

睇錯原來得兩星 咁都係220好d

話說如果買完帳改唔改到pw

1v1 5分鐘
3v3 10分鐘 (唔sure打3場會唔會變15分鐘)

揀隊嗰陣已經有條倒數bar, 係揀隊開始數5 min 定入場之後

屌唔怪之得之前58分入去打完第1佢結算都係未打之前第10

入場之後 所以可以lock人分半先入場

btw我都係聽之前公會d pvp癲狗講番嚟

買左$220帳了
我一開始應該做D咩

點解咁多名我都睇唔明

隻game好似就算改完密碼
佢唔登出你都吹佢唔脹

咁樣編？

不過都改左先啦 初始正常都唔會搞事

克總換公可

Lock人可以lock 3分鐘
你最早可以52分lock人，55分入場打之後搭正00出

我話玩開3v3會捕住,唔代表我係打開3v3
我3v3長期坐係第8就算,專心背刺1v1
利申1v1長期第1

推圖嘅可以咁，如果會死就換走克/矛入公主可可蘿

算易睇
春田, 子龍, 水電站

選角介面可以鎖3分鐘,呢個時候人地搵唔到你揀既目標,但其他人依然可以搵到你
你入左去戰鬥之後,你同你打既目標都會同時消失分半鐘

52分就鎖既話,最盡56分半其他人就搵到第1名,百份百肯定會有人截糊

Thx 大佬ss要稱霸p 場了

水電站笑撚死之前係聽72講先知係媽媽嚟

建議幾時入場大機會保第1

你遲lock咪一樣有機會搵唔到第一位打/比人打咗
真係想確保自己係lock第一位一定係52分就lock，之後55分入場打輸比佢再用10石即刻lock返佢，萬試萬靈

我自己做法就係51分開始每隔10秒就刷新一次,睇下第1名幾時消失
再將第一名消失既時間加4分半鐘,就係你可以search到第一名既時間,再睇下截唔截得切糊
截得切既話就search到果下即刻砌隊入去打,但缺點係有機會俾人梯

我多數54分20-30秒鎖人,57分多少少入去,人地再search到你既目標已經係58分尾至59分,所以俾人截糊既機會相對低
之後就係壓59秒結算,防止俾人梯

真晝同桀係邊個嚟

基本54分前開始鎖既要截糊都係無難度

我55分入完輸比佢再即刻入去你點截

你connecting果下人地就已經search到
所謂鎖分半鐘唔係你出返黎都仲鎖緊,係最盡鎖分半,你早過分半鐘結算一樣會俾人search到
你connecting到你真係出返去果度接近10秒空擋,keep住刷新既一定搵到

你上面個方法夠唔係100%鎖到第一，我自己得閒就用一次我講嗰招，未試過比人搶，同埋59秒就結算好易比人梯返落去，平時都係00先結

享受劇情中
係咪先谷爆隻511定係平均升
D石留番遲下再抽？

00結先易炒車,試過有幾個支那仔同我鬥壓秒
同我鬥壓秒遲過我出果啲全部炒哂車
我就係重置左三個幾禮拜得幾日刺唔到第一先敢講得咁口響

係咪見到呢個connecting代表已經send 咗data 去server 判贏?

我自己00結又未炒過車，佢都唔係connecting完先count你，00仲要唔係即結基本上唔會輸比任何人，so far我未輸過先
如果我見到有個人成日拎第一，我每日都會投資佢，之前舊區先有個比我打到唔敢再鎖第一

你話實際邊個位就答你唔到，不過一定係connecting完之前就結算咗，自己feel下最實際

女神石唔好亂用 優先升似似花
補同輔助暫時3星唔好升住
石頭留返2個月後晶池有3星加倍

月卡無上幾日 嗰幾日既石係咪拎唔返

完咗30日會一次過比返你，所有課金嘢都係咁

咁好都d
甜心服個副a無上幾日 少左百幾石

惡到
聽日試下52分lock先 但有人mon實第一我輸完會唔會搵唔返第一嗰位

咁多人都雙開

如果你52分先見到第一比人lock，咁你數4分半你咪100%同52分一齊lock果個lock住第一位，如果同你一齊lock果個早過你出你已經比人截咗，同52分自己lock第一55分入嘅分別喺邊

重置前同重置後都有人想投資我
結果唔係早過我出就係壓00秒壓到炒車,炒左幾次車之後就無人再郁我

呢個係處於主動同被動既分別
你太早入,你永遠唔知會唔會俾人截糊
你遲過佢入,個主動權就去返你度
52分鎖,56分半就search到,打完一次都係58分,出返黎見到截唔到佢糊咪重置冷卻打多佢一次,實夠時間

如果鎖人果個係你,你為左防止俾人截糊一定要早出,你早左結算既呢段時間有咩手段可以保護自己?
就算你買次數打人入分半鐘冷卻,你connecting去到出返介面買次數再入場起碼十幾秒空擋,班痴線佬一定唔會放過

PVP背刺本身就係互相傷害嘅系統
52分lock之後特登打輸再啪10石打第一我得閒用1次效果幾好，如果你要日日食第一你首先要練好個結算時間保護自己，唔係比人日日lock中都冇用

最佳例子就係我前日背刺第一果陣炒左車
出返黎重置完冷卻想打多次果陣已經顯示目標已在對戰中,結果我就焗住去打第二
班痴線佬真係唔會放過你果十幾秒空擋

開始摸到大概點玩

現階段係咪夠裝就上rank
mana 唔洗慳住用

有啲角要卡rank
可以上網睇吓

頭10個rank有得上就上，唔洗浪費mana強化，如果啲裝有強化最好打定幾件裝先上，強化就到你覺得好難先升到1個rank又唔太多打先強化

#1有 rank表，頭11個rank冇腦升就得，之後就睇rank表，前衛全部可以冇腦升，中後衛就望一望，基本上除咗少量中後衛輔助角好少要卡rank

你意思係唔洗升技能LV?
ｍａｎａ唯一用途係咪升技能？

我成日都喺等緊嗰陣俾人打去十幾名
真係要起碼食兩三次10石先上到去

一眼頭就推下圖先，仲有可以加朋友，你加咗大佬做朋友之後可以租佢哋放出嚟嘅支援角色幫手推圖。

瑪那用迷
1. 升技能
2. 強化裝備
3. 買經驗水/裝備用嘅精煉強化石
4. 租好友支援角色/隊友角色

升 專武 都用到 瑪那，但專武你暫時唔洗理住先 你當瑪那係錢就得 對新手嚟講瑪那係重要資源
一開頭未到好缺 因為唔會升好多隻
中期升得多角色最缺
最後期多到爆哂用唔哂

技能lv一定要升，唔係升lv都冇用

如果卡關後係咪刷裝升ｒａｎｋ？

但係個甜心副a連中三次公佩又中新黑就已經唔想開
怕無石都係唔想曬錢

刷裝升rank/借好友

打到第４關開始死前排

如果真係唔掂就升多隻坦

邊隻坦好 呢家用緊新年可可蘿同511做前排

用姐姐掛
無公佩咩

長期用就空花(原版)/宮子，空花有嘲諷補後排+上專後一技+UB自回冇咁易死，但係你依家可以用住江戶空花先，始終都係三星角

姐姐未6星冇乜用同埋得克企得後過佢

原來係咁 sor

升空花 地城幣易拎

優妮有咩用

新可夠啦 練埋克總同咪姆 加兩隻輔就夠玩哂成個主線

公主可可羅 升到r9唔好着裝keep住先

裝備強化有無so
用好強mana
強化完再合上去係咪會無左強化

係 但你升rk強化過既裝備會退翻資源比你

100%歸還嗎

唔係 但你岩岩玩唔使強化都得

我建議你喺度搵巴/絲加fd再借隻6星日和比你毁天滅地

驚你誤會左 啲裝唔會退返比你 但啲強化石會 同好似係70定80%

派膠=搞基

基佬

有得抽未

有

#

推圖人權 記得抽

打pvp都應該幾爽但冇石了

我都想有得＃

渣ga ...

推圖SSS
封面SSS
唔係唔抽啊

呢家個池值唔值得抽
泳黑

今日有冇開LV上限？

新手? 滿左lv未
抽唔抽都係睇你自己有幾多石同母豬石

夠45000咪試下抽 泳黑公會自動刀好用既

淫課的

想問係唔係只可以升1次？

祝你井

pvp點都有ss掛

抽咗泳黑未

我無抽 剛入坑
新手係咪要買體力包

等陣allin

你幾石
我冇買過體力包剩係買7日嗰個

咁勁 唔抽點玩落去

24000石
隊伍就咁

無限

留石算吧 除非你好似我咁有愛就抽

Skip啦，泳黑冇重要到一定要抽，留返嚟抽晶

u allin

all 啦 那次不all

呢度得堆gaylo邊有絲

allin4k是咪唔能得先

得4K學咩人玩公連

你班友係咁水人抽明明廢產狗也不屌利申冇愛

尋日課完月卡忍唔住抽咗

日站S評價

琴日諗住差75碎片 應該100抽合成到泳佩
結果160抽先合到 第30抽中咗凱牛 即係50碎

系

老婆驚下面話事㗎喎

4K 都叫allin

老婆都唔抽

Strong
卡圖sss ok?

母豬開國際服
勁撚到

奶佢個格甩底
奶佢對波
奶哂佢全身

冇石都笑

幾抽

153

渣

仲要得48碎我屌佢個老母

隻隻都抽架啦= =

.gun ==

gun5刀就7414

惡能到

禾16萬石都唔會抽

新年可可同矛推唔推薦用女神石先升??

主要靠呢兩隻食飯

u weak

老婆驚唔抽老婆玩乜春啊....

利申有抽

升完似似花升矛

五十步笑百步

7414

上到rank 19 前都係免費，甚至可以選擇停留係中間唔裝一兩件裝咁
依件野最正係可以慳返幾千萬マナ

但係限角色

貼個BOX來睇過

冇石唔笑唔通笑你有石呀

呃你做乜

女神石愈買愈貴...

係咪要一口氣買到120粒?

日服強制右上角多塊布

唔夠母豬可以升4星用住先

全隊升住4星先?

幾時買都係咁貴

你九成嘅問題都可以爬文解決

小隻馬AV女優激戰胖大叔 「一臉嫌棄」太真實爆紅

新手最重要係推圖
加上法師最易比人偷襲死
所以首選一定係似似花5星
其次就係主坦
首選公主飯團4星Up
矛衣未唔做主坦前期4星夠用
競技場主換酒鬼開專3星已經夠哂好用
加埋公主可可羅夠做

公主飯糰真係新手神角，即食唔使用幣慢慢換，唔使分物魔，推圖活動露塔競技隊戰包晒，我而家都仲有用佢

口
原來bookmark咗呢篇，呢篇都幾詳盡

得返咁多石
照抽

me2!!!!!!

上個月開始冇用過了

pvp偶爾用下啦 都好少用

U4服大佬.gun = =

真係冇人抽= =

你抽

你4服大佬
成日借你隻日和推圖
法國明明自己都升左好多lv 但都仲差你好多

u咁快井咗==

上面

扑咗睇唔到

好惡

分享喜悅

我指菠蘿油上面80抽
下面我都扑咗

完了吧

抵啦= =

有時真係忍唔住笑

得返3000石 仲要係啱啱出嘅糧
R幾好 我見啲推薦表冇佢

一陣玩埋活動嚟個棄坑前十連

挽留 = =

Po頭推薦表咪有

上次抽雪花喵喵300補底 今次還返畀我

第一次抽成敢
但又噴30000石

免費5星

乜都俾你抽晒啦

輕鬆保50

泳飯定佢做封面正啲

u會不會太弱=,=

咁多4歐能

美里

260抽

公平咩你成日都咁能歐

井咗？

u下次一定# = =

Very hard 2倍

泳媽

原來個活動係熊鎚碎早知唔喺pvp換

禾新手

你認錯人

今個月咁快就派咗1萬石

每日單抽住先，最後一日先抽埋佢，就算井都慳返十幾抽

有冇真步服保300休閒公會收人？ 舊會解散咗 上月3.1億分

佐樹巴？

你點知的

是咪認錯人==

你有加我好友

禾記得你#1 個fd list 有留名

而家冇45000石都唔敢掂抽池

驚閪咩 抽咗先算啦

抽完泳飯唔用得石

Sor巴打 越玩越hea 好耐冇追po
咁啱個公會解散 想上嚟搵翻個2xx名嘅休閒會 每日會出滿3刀auto（跟youtube片砌）

保300禾地今個月322

你要講係咩SER先有人幫到你

你是咪藍色智障

他二服大佬

Ex2隻臭蟲磨到百幾萬之後卡住左
係咪血越少愈難打 試左好多次都過唔到

我見到佢個名又諗起四服個女朋友巴打

真步服 上月3.1億 應該算齊腳 有需要可以po box thx

no

最後幾百萬佢唔會再部位破壞 而且開始扣tp
通常尾500萬前留一隊強攻仲破到防前ko佢

已經送曬去死係咪唔會再磨得過 次次都差少少tp

佢有講

EX2喎

但佢形容似3 ex2係最後20秒放毒麻 唔關百幾萬事

幾多分算先贏

又磨多左次 隻2星美里練度太低頂唔順

下面位巴打提到無到底講ex2定3
2可以用萬用磨隊磨死
3最後你下次計計數 存下tp

半井石

搞掂終於磨得過

==

當年呢隻12幾lv開
而家算好易打

打左成個鐘 手殘人士

刷曬關都係得30000石
可唔可以唔好咁快開晶

120仲多過我

7日體力包$28 500*7=3500體
月體包$158 240+120*30 = 3840體

7日果個平咁多既

bro識食泳媽長註封面

for新手買 呢個抵

新手想問下 泳初音 要幾🌟同rk

Y禾矛

新手升佢嚟做乜

有啲2玩

又扮新手

試吓新角

米尾

r18唔著衫

我台服wo

自從封面換咗泳初音 一開隻驚就扯旗

好耐無上水
分享喜悅

真...日台都有抽

抽黎就係即刻做執面
仲要諗

新手一問點set到佢唔著衫唔係好識搞

泳黑都係

冇波 不了

次次入驚都扯到off加埋把傲嬌聲

G

仲有26萬石

好撚嬲 250抽得5SSR
仲要比2隻普池初音我

不過隻野洗唔洗升5星 要就井9埋佢

死返去抽公主啦

佢喺我張床係G

雪哥A的

你點知

渣過

而家咪抽完囉

我要抽美空啊

ok啦 不過不失

美食ser大翅膀收人
上個月排3xx 等人carry我地入300

勁多人hea出刀 跌到落400
破曉打2.5億 有冇300內收

換咗泳裝美里 一樣

屌一井石都冇係手點玩遊戲

巴打係歐皇定石油王
得返唔夠2千石,到晶池點算

點解你仲未井

到時咪課囉 你理得人姐

SP咁撚難打

又井屌你老母,儲咗13萬石連井3次,冇能哂了

3井獸

記得要睇晒劇情先開到棒球小遊戲

幾好笑

魔霞抽到第300抽先中

台版又要貼多次 此處有本

咁4井叫咩

今次個劇情好能仁

pass了

依家先知美里把聲咁仁

Me都pass 晶了

唔夠洗咪課金
有咩好怕

泳媽新黑月月 dllm搜內

岩岩母左5星
準備今個月尾掛會戰吸爆mana

巴哈個季後賽果個幫人免費養帳號好撚慘

三服破曉 香港休閒團招人 （10位置）
條件：
1 需能回答問題：「xx香港 xxxx」
香港人優先，台灣人能回答者亦歡迎
2 必須入telegram group
3 目前規則只有三日不上線者踢，暫不強制3刀，每滿30人檢討表現最差的1人
4 如果強者夠多 有機會打進300內 可能追加戰隊戰預約制
（11月316名，現正分拆重組）

3&4會按當時情況處理 詳情或有興趣的請按下面連結聯絡！

打入300名就已經用預約制

破曉300都要排刀

破曉前排而家d分追到真步啦

前排係指20定50先，300一定差好遠喎

岩岩睇翻頭100名破曉仲高分d

但係美食300都未洗排刀

排刀係指預約打12345王個種？

其實頭300報刀就得啦 反而係啲人要出齊auto三刀緊要

反而覺得佢應該要求強制3刀唔鳩出，咁應該都夠入300

真

冇理由要一班報刀排刀carry班刀都唔出

二服150 好似今個月容易過三服
新手是時候加入二服了

要排刀不如保150好過

150都要排刀咁麻煩

美食ser休閒會要人
今個月3xx
目標撞住車入300

我之前個公會係咁 話就保150結果就滑50

無知一問咩係晶池

用預約制上月316名

新手岩岩落坑一個朝早首抽完留鑽等下個限定定直接抽？

網上見到好多TIER LIST已經過左期，有冇新TIER LIST可以推介

要預約就唔叫休閒啦

晶=紅頭髮眼鏡娘
黎緊必抽

去巴哈搵 你想知嘅基本都有

tier0除左6星其他都要有
tier1泳真琴,泳凱留同新年黑貓盡量有

真係好多人都鳩出
或者唔出吸石

special 用乜隊打

不用謝

點解唔先強制3刀先再預約制 d人唔出刀預約有咩用

要五星,不過而家有降星應該冇咩所謂

講得冇錯
我估係佢而家D人預約完都唔出刀所以就係度收人

10個人打人地30個人出3刀嘅成績呀dllm

空花t1

暫時得十幾人所以乜都唔強制，滿人之後再有需要衝時先再討論，團友想唔想追加預約制

上月得十幾個滿等人，部份人想夾硬衝300，結果超級chur但316左
並因此拆顆，我再由休閒團開始過

所以咪就係叫你收啲會出刀嘅人咪唔洗預約出刀排刀10個carry埋另外嗰20個囉，自己又話休閑又要人預約，要同你預約排刀已經唔休閑啦下話
唔解決唔出刀嘅人去增加出刀嘅人嘅精神同時間就算入到嚟都好快走啦

好多人連網上auto刀都廢事出

上月有滿30人行預約制，同時強制每人3刀，
但唔夠滿等人夾硬衝，太chur，
chur到有曾經前50團的人話，仲辛苦過50團

於是而家分拆重組，我係想盡量少強制規則既休閒派，目前十幾人

我都1516緊走唔走

30個3刀auto唔係咁易ga師傅

原來出齊三刀𠵱家已經唔係基本要求

auto都唔出入乜嘢會

有d王auto特別搶手 通常一到就秒殺
冇報冇排等成日都出唔到無限loop 最尾就變左9hea唔出刀

你自己原本個會都on99 解體都正常
打會戰一直都係滿lv先開始嘅事 未滿lv都係志在參與
肯收未滿lv嘅人又咁能多要求 做乜鳩==

真
啲乜鳩弱智auto刀全部讓開等新黑一刀

冇排刀好撚多人打嗰啲王撞到七彩
有次差一刀撞到去12點就冇出了

終於明白3v3直接放3隊比初音亂殺既組合係最好最容易初見殺

無報無排嘅會應該都唔會理你有無出齊刀啦

唔係好明

12點就唔出 會否太弱==

其實報刀夠做
另外決定好邊隻王做垃圾桶已經差好遠

等唔到王咪求鳩其幫人清下d 殘血好過唔出刀

每隊防守都會比人感覺用初音好撚易打
但係唔用初音就會好難打既感覺
已經連續初見殺左7個人

其實係打咗咁多個月 漏曬刀你地都唔踢人 啲人自自然然就唔出

直接招人強制3刀好過

想問咁多位課長玩咁耐以黎食咗幾多井
我7井

你就weak

咁其餘兩隊都係撞彩

唔是課長都食過兩井

你個會咁hea都唔出刀 weak

講緊仲係百幾lv嗰時

0課5井

撞彩就唔會連贏啦

熊槌開左專都唔知 今日先開始刷

熊鎚開專唔係n年前咩

泳黑pool井埋大波波出黎
魔霞第300抽先出

咁啱啫不過初音放第一隊通常都贏

熊槌開左專都唔知 瞓咗幾耐
尋日開果個係6星

6星先岩

pin this la 無撚用

一服大佬都要刷碎

搵咗你撚夠我打咩入團未

我會架
我地冇報冇排,睇個分就知你有冇出齊刀啦其實
我地而家三服33X
長期因為有人唔出刀搞到入唔到300內

我都食過兩井,唔係課長
真係好傷

要報刀點解我唔搵個齊人既會入150,要入一個唔齊人既保300

有報有排都畀人撞咗成日

開局到而家得6個池有抽井咗兩個，免十冇計

年半3#

特登搵返啲圖睇 原來井咗5次一開始玩已經井咗3次

揾人好煩
想要d長玩既

冇計過 但七井應該走唔甩
仲有好多次250到先出

有冇3v3進攻抄

慘,我公主FES用開券抽
就黎儲夠300券鳥

半年3#
公飯 公可 泳飯

月卡 8井

美食開服玩家已經唔記得食過幾井
今年有印象嘅至少食咗3井，新黑 萬鏡 泳七，仲有一堆200左右先出貨

1500石

搜內送過乜

唔知
你地話sonet成日送石
但裝埋台版就發覺日版送得仲多過台版

之前唔係有人計過條數sonet都送好多咩?但再計多次就唔知啦

台版非到仆街

牙電

日版成日30抽內就中既野
台版成日都要半井以上差抽

限定必井得公主祭正常

我似似花同克總都係井返嚟

乜鳩都井 連開圖鑑都井
想換個日服嚟玩

公會戰多咁多石拎又有冇計

d 變幻球 加速火球點打

變幻球都會打中下 火球好似未中過

火球好似要早啲揮先打到
試過打到幾次

有冇ching記得下隻泳裝純係迷限定？

唔係

點解我相反,日版200抽先中
台版成日30抽抽內就中
之前係日版極非洲先轉嚟台版

隻野送比人咁濟

1.4%仲要送免費10連

我哋突然又有個人要走，你仲想唔想嚟？想嘅話留低個人資料架同box啦

其實個戰隊走晒主力，所以我覺得有啲難。

都係，對carry個班其實心底裡有不滿，所以先拆伙，拆咗一邊想休閒嘅隊長，一邊係想打返好少少嘅一班主力成員。

我都覺，要休閑地追排名都要人出晒三刀先啦，如果好多玩家都唔三刀，結果會好大對比。睇分啲分數得個兩三個carry全隊，其他hea打梗係無所謂，但個2-3個一定會覺得唔公平㗎

keep住收人 要佢地出齊3刀 唔得都起碼要請假 漏刀嚴重就踢 d人先會keep到出齊3刀 唔好為左夠30人留班唔出刀既人係度 如果唔係肯出刀個堆都係會走

就係走晒主力13個走晒，包括成個戰隊最高分個5個人走晒

我公主祭真係成尻日井

重新揾人啦

3星加倍歪

個休閒隊長根本同一班主力戰隊方針唔同
佢一直想休閒，係班成員想打好啲
先提出排刀，原本就係用嚟合刀同for免撞刀
但佢以為個排刀制用嚟追排名
我哋好多個主力純粹覺得方便打
排名當bonus

睇到有得300就變追排到令低lv大壓力
又推薦 搵兩三個最高戰力成員專打一刀一隻王
但無諗過其他王邊個收

當有個兩個主力走晒，剩27個人
佢就講走咗兩個高輸出好難300
變做休閒戰隊

係到變嚟變去

抵啦

班主力已經另開咗戰隊

祝你輪盤抽金月

睇到有得300就變戰隊方針追排令到低lv大壓力

屌你老母閘住反彈比響美空

ok deal

幾時可以學龍肥咁 一開開十張券 禁撚到手軟

咁樣？

第十抽又必定兩星以上

4.6億大佬高過智障

掉裝兩倍幾時有

睇錯你話我高度智障

先完咗冇幾耐

無左兩倍好撚難刷裝
4百幾體先整到件紫 頂唔撚順

月尾先有?

我諗應該要1月頭-中

哇屌成個月

仲以為個個月都有

N2 H2 個個月都會有
N3 H3 正常每半年1次

今日先6號正常要12號打後先會有N2消息而H2就2X號先會有消息，你唔急嘅話可以遲下先刷裝備

真步ser有冇公會收人 169lv 大部分都齊

ok丫，你留line id叫藍色智障加你入line，我今日有野做，今晚先add你入公會

ok

又有4億大佬
今個月可以出AUTO刀

我都是出開auto的

多口問下，巴打要前排定休閒？想保咩排名？

美食ser休閒會要人
今個月3xx

推

想問下個$28新手7日體力包，有冇得用存體大法之後一次過拎？

好似冇 過一日就過期

冇所謂

又訓

Re0 web劇透

入鹹魚巴休閒會？
今個月300頭

依家有位，我地會改左名，留名&ID, 隨時歡迎你

人一佐樹巴有冇興趣嚟carry我哋？我哋上個月322，今個月走咗個4億大佬

明白了
thx

個小遊戲好難又唔係特別多獎品 唔刷了

要聽日先入到

我哋上個月322，巴打有冇興趣嚟carry我哋

呢度個個臥虎藏龍 下下3億幾都要搵會轉

3億幾求其出都有

Sorry巴打 琴日上巴哈搵到個公會了

炒哂新黑刀都4億幾

好吧，冇預到連續走幾個，見你保300我又唔敢問，早知問咗你先

係原本團又要必須3刀又要預約
而家索性唔駛3刀又唔駛預約
當然唔會淨預約但不需3刀啦

說出我心聲，原本團根本不夠滿等人上300，
十多個滿等人，部份想硬上300，
要求全團一起努力衝，最後下場就是拆顆了，
我是不想硬衝派，現重組休閒團

而家3億分好似基本

咁你而家目標係保300？

個個都2,3ser 點解美食既咁難揾人

你會長廢

駁唔到

有冇滿lv 3服既巴打想黎前排認真玩

點認真法

上個月第7 今個月想入第4

睇黎chur到爆 我應該唔得了 努力

排刀遮又唔會死人

但我嘅咲戀有帶劍

-1 Push

法國四服戰隊戰真係好幸福

唔使排刀 入戰隊又唔使interview咁

想問下公主寶珠洗唔洗每日打 暫時未用到住 遲下會唔會好缺

要每日打，到你升齊6星都唔缺先好停

想同初音做愛

你小妹嚟點做？

磨豆腐、雙龍頭
大把方法啦

真,咁耐都未pin

打到對面隻草泥馬過左黎

但佢要預約又點休閒

auto刀已經好休閒啦 預約防撞防嘈交姐

成日聽人講凌晨都未訓得
希望你搵到人

上個月雙新黑真係好撚慘 今個月雙物刀會易d出
雙新黑+篩刀真係人都癲

出齊三刀,就算撞刀都入300啦

上月都係出雙物

雙物 3auto

出得差咪入唔到
好似我個隊咁
少左個唔出

少左個唔出就唔叫出齊3刀

你隊好似月月都有人搞事咁嘅

唔好撚提
開頭好地地
跟住D人棄又唔出聲
係GAME問完又係DISCORD問,@埋黎問都唔出聲
然後又借D2扮哂野入GAME ONLINE搏我唔踢佢走
大佬,上個月已經打得少分,睇你幾多LV就知你有冇出齊啦
今個月特登睇住佢有冇出刀,結果幾時出?
咪就係我上黎POST完佢有幾咁偉大之後出刀
不過都係會照踢,真係痴撚線,我唔係冇俾機會佢講野架

再上一個月就有幾個之前已經係度,又係唔出刀,唔應機,踢又踢唔切,真係頂佢個肺
我想入300但睇黎都幾難

我地都係==

抵

爆弓點樣

幾大波

未有解包睇
就咁睇人測都幾可憐下

做公連會長真係辛苦

你依家個會run咗咁耐應該可以唔再招啲新手啦
招啲百幾lv鳩出三刀應該都2億再加啲認真刀應該有300

有冇6星ub資料

係咪跟得你多

講得幾好

尊重la

點解人做會長你做會長做得你咁輕鬆==

而家應該會壓6星強度啦
6星免費上仲勁過好多限角
搞到常駐冇人抽 限角都少人抽

我地會長都係淨係識開車

聽我個公會d人講 初創個個月有12個人未滿lv 最低個條友120lv都打到79名

Ser開得最耐難追進度，公會戰獎金少好多

其實而家都還好
都係朋友搭朋友入黎算

咁到底發生咩事
係咪大家戰力都高左,然後打個分一齊高所以排名冇變

我=百鳩幾LV AUTO3刀兩億

好想快d抽魔法智

男人

睇咩隊姐

咁一技應該好痛

肯出齊3刀 300名應該唔難啦

咁佢啲常駐同限角真係唔勁
你睇吓泳初音 泳裝黑騎 愛麗絲妹弓 遊俠松鼠 全部倉管 ...

封面人權角

抽左初音
新手開AC 抽左松鼠

真係純收藏用
泳初音抽咗返嚟我升都冇升過，不過遲下瑪那又爆倉可能就會升

升咗冇用過

巴打申請咗？
驚名係咪平凡

唔係 要8點半先加到

加咗講聲

巴打入嚟TG先？

條友之前比我完全封鎖左

Who?

pvp唔好用？

5星完仲係1lv

保幾多先, 有冇最低分要求
hea玩

甜心公會招人
上個月51名
>100lv 出齊3刀is ok

〈第5重〉
活動方式：於活動期間內，挑戰復刻劇情活動「森林的膽小鬼與神聖學院的問題兒童」的「Exhibition模式」活動關卡，需使用指定角色編入隊伍通關，才符合獲獎資格，以最少挑戰次數完成關卡的前100名玩家即可獲獎。
隊伍條件：所有模式的通關隊伍都需包含以下3位角色：初音(夏日)、碧(插班生)、克蘿依。
判斷條件：玩家進行挑戰的戰鬥結果排名前5名的數據(只計算於「Exhibition模式」活動關卡中顯示的最佳5個排名)。
活動獎項：寶石(免費)×3,000。(1服~4服分別取前100名，共計贈送400名)。

《So-net遊戲會員加碼送》
上述400名得獎玩家，有綁定So-net遊戲會員中心者
再加碼抽實體贈品「繁中版超異域公主連結限定Q版抱枕」。(50名)
（貪吃佩可、凱留、可可蘿抱枕，隨機贈送恕無法指定抱枕款式）。
※若挑戰次數相同，以完成活動條件的時間為判斷名次的標準，時間越早排名越前。
※若玩家以其他「不包含指定角色」的隊伍進行挑戰，恕不列入於此活動的成績計算。
※「Exhibition模式」活動關卡中顯示的最佳5名成績中，需至少有一組符合活動指定條件的隊伍，方可列入此活動排名。

※範例：下列舉例是假設某位玩家的戰鬥紀錄，只有最佳3的成績符合活動條件，所以會用挑戰3次做為該玩家參加此活動的排名依據。

最佳1 (挑戰次數1次)：(未使用指定角色，不符合活動條件)
第一組隊伍：矛依未、真琴、克莉絲提娜、可可蘿(公主)、咲戀(夏日)

最佳2 (挑戰次數2次)：(有一組隊伍未使用指定角色，不符合活動條件)
第一組隊伍：空花(大江戶)、咲戀(夏日)、似似花、優衣(新年)、凱留(夏日)
第二組隊伍：矛依未、克蘿依、可可蘿(公主)、初音(夏日)、碧(插班生)

最佳3 (挑戰次數3次)：(所有隊伍都有使用指定角色，符合活動條件)
第一組隊伍：矛依未、克蘿依、可可蘿(公主)、初音(夏日)、碧(插班生)
第二組隊伍：矛依未、克蘿依、可可蘿(公主)、初音(夏日)、碧(插班生)
第三組隊伍：可可蘿(新年)、克蘿依、克莉絲提娜、初音(夏日)、碧(插班生)

排名第6名 (挑戰次數4次)：(沒有在最佳5的排名內，不符合活動條件)
第一組隊伍：矛依未、克蘿依、可可蘿(公主)、初音(夏日)、碧(插班生)
第二組隊伍：宮子、克蘿依、靜流(情人節)、初音(夏日)、碧(插班生)
第三組隊伍：可可蘿(新年)、克蘿依、克莉絲提娜、初音(夏日)、碧(插班生)
第四組隊伍：純、克蘿依、怜、初音(夏日)、碧(插班生)

泳初音要R幾

R18

join
岩岩退聽日先入到
id792813757

你岩

又色=.=

新手一問
呢家升到rank 7
D公主因為level問題升路到rank
同埋打呢家開始打主線要開始借人

D體點分配好

墓本上嗰期乜嘢加倍就刷乜

上次3隻5星先3500石
今次一隻就3000石

邊隻 公告睇唔到

〈第2重〉
活動方式：活動期間抽限定精選轉蛋獲得指定角色-初音(夏日)，並升級到5星，即可獲得獎勵。
活動獎項：寶石(免費)×3,000

一抽到就5星咗會唔會冇3000石

唔會

Hard關有無話邊知碎片建議刷

6星角嘅關

yt有片講

UE同怜

無啦啦送2000石

隔離gbf的炎柱大哥很帥

基佬就躝啦

屌呀 差D MISS左

BTW 用母豬石升隻倉管上5星 換3000石 抵唔抵?

好抵 我想升都冇得升

真乜嘢你老屎忽一定抽咗

On9我台服乜春都冇

建議出埋美里5星送3000石
想要石多啲

我覺得唔抵
好缺母豬石

你快回坑

垃圾驚不了
玩彈珠好過

派咗好多石

得一千粒到但好多嘢未升

我得返300幾

巴打係咪都係4服？
有冇收到10隻4星嗰1000石？

1111不孤單果個

收到1000+300

佢個活動係要活動嗰陣升10隻4星定係本身有就得
好似冇嗰1000石

咁我又唔知喎
無留意

派石都要拖成個月搞到你唔記得邊個活動

可能我係抽中果1000石呢

乜春都乜嘅會長

台服咁好嘅，我玩日服好似冇呢d活動

邊有偉大祖国咁好 有王不奈抽

想抽 覺得咁多個系列 新年最正
唔明點解飯團冇

話唔定今年有得抽

王不大示

雖然主角3個同破曉係熱門角，出完會多人抽，但我希望cy可以出吓啲從來都冇新衫嘅角色
莉瑪 小雪 深月 吉塔 亞里莎 呢幾隻我希望新年佢哋有份

吉塔

要求唔高 就比佢做轉校生

冇玩過隻game
G塔唔同樣嘅
完全唔似

出十天極皮啦

唔係一早就有啦咩？

泳裝雪哥

交畀你井

希望大家都#

#1張圖幫你update下

有預感會勁到On99逼你抽

逼我十抽
逼你井

逼我一抽

三服有冇公會收人 我同我個fb滿lv 上個月打咗4億 同4.4億 搵大概保300內公會 thx

有冇咁多膠派

Okay一抽銀紙

😑

收皮啦屌你==

仲話自己唔係歐能

下兩個pool都井

下兩世

😑😑😑

所有驚都#

抽中ps5 唔怪得呢輪d女全部井出黎

集氣

抽咩井咩

全po都同我過嚟集氣

手足

屌你一次過抽4隻復刻角

cls,一隻機率0.7/4?

有一隻仲要恆嚟…陰公

0.175%

日服做乜搞啲咁嘅嘢

會唔會下年夠膽死6隻聖誕復刻

其他3星常駐全部拎走哂
然後6隻聖誕分嗰2.5%
之後再下年就8隻分……

Cy咁做似係話俾人聽，想抽就唔好等復刻

井果陣多啲野揀

唔抽咪絕版

出未

出你先

咁你等井

出佢火先

抽唔抽千歌好

小朋友先做選擇

婆game唔抽婆有咩好玩

密集恐懼症

自己刪走底線

壞左啊條link

咪叫你del咗個底線

係wo 柒左sorry

GAY

Gay乜

佢基你

忍唔住射曬落去聖誕

石唔夠用了 希望母豬跟下潮流出輪盤

10抽就有

希望出個女神石換寶石 1:5都好

有興趣
how join

諗多咗
sonet最多咪出多次利是畀你抽獎
.
.
.
好懷念用瑪娜買利是抽獎

滿lv未？
滿lv留個id我再邀你

日版得返萬5 石 手多多井左聖千
新年肯定出限 仆街了

R18紅裝 克羅衣碧專武

日版得返600母豬石

克羅伊勁咩？

又開新圖

咪" 勁正" lor...............

擺封面...露條大脾出來......J死人

泳黑條腿咪仲正

偉大祖国又贏

公主都跑狗

有輪盤

香港人又無份

酥叻臭G

想抽環奈BB

美食ser休閒會收人
上個月3xx

聖克條腿正啲

想幫鏡華換r18

阿婆

幫埋佢換衫

佢喺我嗰邊習慣唔著

講事實都俾智障派膠

27歲都阿婆

有d驚kmr條仆街復刻正月果陣又玩4抽1你老味又要井ue日和出黎

今個月應該滿lv

唔使驚
一定係

準備600抽

聖誕咁玩已經知咩事

我仲有4張bd卷未抽

其實一個pool4隻限是咪好過2個pool2隻限

前者伏d

歐撚咪前者好

我覺得如果4缺3/全都無就應該係好過分開2個pool
因為依隻game出名歪
btw 4隻限,個pu機率都會分薄咗

差熊鎚同bba
驚伏唔撚抽

熊鎚我台伏就合到

想問下如果我課左體力禮包
期間淨係扲左三日
係咪一個月後會比埋淨低果廿七日去禮物果度自己扲?

淨低果27日會變成一個3240係任務果到，你一直唔拎一直係果度(無時限)，但之後做完每日任務要小心，唔好㩒到佢，如果唔係會變成27個 120體力係信箱(有時限)

OK
THX

我諗住N2果時扲幾日
淨低就下個月N2先扲

仲有建議體力包可以一直儲到N3先拎嚟用

公主有未

呢隻東山唔錯

如果老玩家想入返行應該升邊隻好？

優先：
推圖（卡住係17）>㙮>競技場>公會戰

買過隻ac重生比較好 連似似花都冇

肥咗

升lv仲難wo

重新開始吧似似花姆咪都冇

點解卡17咁前

我差唔多lv都推到34

月底出晶嗰陣抽

大佬

以前新手邊有而家咁易玩
而家個環境同啲角色都差好遠啦

.gun

呢加輕鬆推番喇
唔會再卡喇掛

等陣試吓先
個AC有感情先會留咗喺度咁耐
岀返似似先抽爆唯有

有舊號我都會選擇玩舊號，呢啲養成驚郁下又轉生仲有咩意思
月尾公主祭隻晶要抽，到時博下歪到其他公主祭角色啦

想轉生做歐洲人

難啲喎，要搵棟高啲嘅先得

新手推到22關，已經唔可以用大佬啲強力支援單拖過
依家雙倍建議一日用幾體刷碎？

N2拎哂去刷裝啦

龍拳D波點接

是

龍拳早啲㩒就大機會打到
初音就鳩估

2服仲有無人要john禾地

3服hea會上月321
有2個位出齊3刀就得
預計下月繼續跌

美食ser休閒會要人
上個月3xx

未滿lv都得？

依家台服應該留喺r17定18好？
18得3件裝升到咁

要夠智障先得

入會有人carry lol

唔怪得入唔到

我卡緊r17滿星
應該5件先升會好啲?
等其他大佬意見

Who

三家都出咗推薦表，基本都係升，除咗女帝同怜升完會多血咗有可能影響手動刀

唔怪得u都入咗

終於打爆地下地城ex1

做咩又走左個

隻game既防禦機制係點
睇幾多防去扣定係一百防一個階段咁樣

帳面傷害/(1+0.01×防禦力) = 實際傷害

得134 LV 入唔入得?

訓係度都150內

珍 今個月我都訓係到了

會戰前可以滿lv 先會考慮
我地第一日就三階 新手會打得好辛苦

又想攪事

G持

可以訓的話 不會郁

第一日三階含得能了

早d打囉=,=

第一日就3階..我都訓啦

大家都訓咪唔使第一日3階

珍

打PVP比隻R14酒鬼陰咗幾場 進攻擺頭坦唔住 比R18靜流插爆
怒升酒鬼上R18 唔打會戰鳥

禾不想努力鳥

跟 升埋安上去怒打pvp

升咗幾個月so far都無乜問題 最多要執一執軸
印象係得金牛嗰期嘅追夢刀真係出唔到，唔衝前3應該無乜影響

咁我刀升鳥

個個升曬連借都無得借嗰陣唔好搵我

安同似似花都一早升咗了
R14傷害低撚到

44花同安係咪都係R17?

似似花一係R14一係R18
打競技場R14既話打唔入R18鐵三角

R18會唔會好影響打會戰 雖然我出開auto

真係要打完會戰先答到你,或者你可以問下日服啲巴打

你個會鳩出三刀都得啦=,=

好似話日服9月同10月無軸係一定要用R14似似花
不過你auto刀rank幾都影響唔大

尻出還尻出 都要出到啲auto先

會 似似花r14 好多新黑軸跟唔到 安就無乜所謂

追夢嗰d 5王刀全部都會食屎
但auto驚閪

講緊似似花，安無乜所謂

Auto刀傷害高啲添啦

我r13都係咁打pvp日日衝，you扮what

已執柒

AUTO都要追夢

美食ser休閒會繼續要人
上個月3xx

就快又一個po了

一人一個icon都推左19幾頁

你碌大鋼蛇推唔郁

隻驚就執
冇人玩要一人一個icon推po

我怕一下推完個po大家無癮 唔想傷和氣

你個菠蘿油臭到冇人入po

搜內食咗170lv同5隻r18任務冇人講？真係執柒了

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

btw係咩事

笑乜

智障係成日笑

25

升170個任唔見咗？一鍵拎曬冇留意

升170lv同升5隻r18嗰兩隻任務冇咗

我估日版個任係跟降星嗰個patch一齊落所以台版未有

搜內派石就當冇事發生過，唔派就死媽 =.=

連登今日屌完就即刻有返
懷疑有員工mon po

收到170lv 1000石了 搜內我大哥

收返了但未有補償

似似花上5星係咪好勁
對新手係咪好大分別 我見個個都係話上5星 但係睇數值唔大分別
而家78lv n27-1 v24-1 vh21-3

Gbf歐完好開心

屌你老母

屌返你老母

最重要係冇咁易死，佢5星咗都好軟易死

垃圾莉莉唔撚要

咁暫時4星算啦

如果唔夠女神石用住4星先，不過提醒番呢隻遲早都要5星，同埋之後會有降星系統 (降星系統 要角色5星咗 先可以升同降)

我發覺法系角色通常唔係5號位都係死硬

高lv嗰陣睇個數值先大分別

咁上左100up以上再算

搜內死媽了 =.=

仲未1001

過氣驚冇人傾

出r-18版都冇人傾

有R18本可能會有多D人傾

邊鳩個又負皮

有可可罹

996

997

998

999

1000